究竟有幾多人到30歳都係月光族

我係

有好多唔係「都係」
係「先係」

原因係咩？收入少？必須支出大？定純粹見野就買/狂去旅行？

跟連登仔玩月供股票
愈供愈大, 一出糧已經無哂錢

及時行樂幾好

要供樓不過只係居屋，呢個都唔係主因，而係細個果時大洗，之前係咁還錢

玩股同叫雞搞到無曬錢